今天是打國際牌！

今日狗方都打國際牌，白衫友善斯文同美國旗示威者溝通，指示遊行道路及維持秩序，手足今日唔好無故挑釁破壞形象呀！